徵召所有係au 做緊ot ge小夥伴 ot真係唔易做

如題
岩岩踩入ndis
d caseload真心癲 有無做開呢範ge ot 小夥伴

我去hmv買dvd呀

有無人入黎圍爐取暖
可以開tg分享下返工經驗

巴打係邊度番緊工